求做緊剪片既Ching入一入黎

如果新手想練剪片平時可以點做
（HKDI畢業但無乜剪片機會）
Adobe識少少基本但唔係好知點練

另外想問有咩途徑搵到Freelance做🙏🙏

冇經驗點比freelance你做？

Free job你就有

自己睇完再諗

搵間有Campus TV既中/小學做TSS
話你包晒剪片, 實請

咁邊到搵經驗🤔